精神分裂症係一種慢性疾病

我都唔想成日留係屋企 但真係對所有野都冇興趣 落街行兩圈做乜鳩 同老母講都唔撚明 唔係我唔想出街 係真係冇mood 同埋冇乜意思

雖然朋友少 但同朋友出街都冇乜愉快感覺

呢啲就係所講既情感淡漠 唔係我想架屌你老母 點解成日話我懶 話我廢

學生？

唔係

冇返工？

有 放假就冇任何野做了

香港典型生活係咁，其實冇乜問題
學生就話要出去玩姐
打工仔真係無計，放假去做下運動囉

內心好苦悶 困係屋企唔知做乜

好想死 日日訓係床十幾粒鐘 好冇意思
電休克幫唔幫到我

住院房號？

準備住院